[突發] 旺角警署外鐵欄都有工人燒焊

11:37 pm

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

地盤組出動